仲有無玩緊 Star Wars: Galaxy of Heroes

如題 隻GAME都出左2年半以上
仲有無人玩緊 想入會/ 轉會?
呢排公會因家庭問題走左2個

Guild GP: 107,479,408

Raid:
Sith T6
Tank H
Pit H

TW 15勝
TB L38/45、D39/48